我會否可像廢獌生於世上留力爭歐霸

計埋下年阿狗，big6隊隊都踢

相依為命？